藍絲死全家! 屋企住緊棟大廈有確診者!!! 藍絲會點做?

番到屋企開信箱時候發現大廈通知有確診者，封信內容大致係咁:

大廈由衛生處通報個案，知道有住客27號確診，28號大廈搵左民建聯同食環消毒大廈外公眾地方!

之後30號先出信通知住客，話31號會全棵大廈清潔同消毒，仲有民建議讚助

仆街用4日通知住客，用5日先消毒，中左既都中左啦

推

樓主你邊區

死火我住嗰度仲係民賤聯揸fit

大家咁話，個法團出既信，但隔左4日先出信，專登提左民建聯3次!

有心提醒住戶既應該當晚手寫張野貼出黎，過左5日先消毒，中既都中左啦，隔咁多日先講番出黎，除左想幫民建聯做Show諗唔到其他野

d白痴法團又唔到驚傳開哂，野埋自己嫁喎

我住緊住港最深紅既九龍城區

我住果度2件白鬼中招
法團隔一日出通告， 隔3日就運左區議會抗疫包黎包同食環去單位搞衛生， 有人係大堂同住客解釋情況
五日後做全廈公用部份董太式清潔

比好平管理層， 每月720蚊

抗疫包? 咩都冇啊，民建聯黎攞景就有。舊區太多老野，唉

利申，管理費好似唔過5百

去問管理員咩單位中招果時，佢隻腳仲放緊係枱